台灣美麗島事件果陣，當地有無一半係藍絲

如題

有，國民黨而家都仲有4，5成鐵票

台灣至少仲有500萬個藍絲

即使去到2000年，連戰 + 宋楚瑜 都係 > 陳水扁
2004年，喺兩粒子彈下，連宋輸好少
2008年，馬英九大勝

應該不到5%

大把

人地慘你好多啦

1947年228事件時應該不到5%

1979年美麗島事件
15%外省人
經過30年白色恐怖 30%泛藍+10%本土藍
大約55% 相當於李登輝第一次民選的得票率